馬仔是無辜的 （何妖收皮）

多謝馬仔

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

多謝馬兒

Fuck the police

何妖收皮

下星期二又有馬賭